部電腦成日重新開機

部電腦成日唔小心郁一郁部主機就重新開左機
平時都冇咩野
想知咩原因

咁就唔好郁佢啦

有時唔小心拍一拍部主機就會重新開機
或者郁一郁個keyboard /喇叭都會
試過擺支水上電腦枱都搞到重新開機

cpu風扇放得唔好搞到cpu過熱電腦重啟

又或者你隻hdd既sata線壞壞地踢親下部腦搞到重啟

郁到至重啟好大機會係硬件組裝問題

利申非專家

下次小心D

試下駁一次所有電線

彎板掂到機箱?